喺ebay買左件貨集運唔肯寄番黎

我架錢7買番黎先發現原來燒左踭口 水箱水溝油
然後喺YouTube見到有人教用呢枝叫做steel sealer嘅野 倒入水箱有機會封番個踭口
於是去ebay度搵枝番黎諗住博一博
我見直寄香港咁貴就搵啲係英國有集運倉嘅公司幫手寄過黎
點知去到集運倉間公司話呢枝野上面有危機標籤唔可以空運番黎
講左個情況俾ebay賣家想refund但無回覆
買左3百幾蚊港紙唔想當跌落海 而我又真係想博下睇下係咪真係可以封返好個踭口
仲有冇方法可以寄到去我手上

人蠢無藥醫
俾錢當買個教訓啦

咁無得救喇

DG

去轉英國旅行

叫集運幫你撕左後面張貼紙，再叫佢寄去第二間集運寄

拿 香港有幾間運輸 如果有DG證書人士肯幫你簽DG
就寄到落黎 無記錯ups同另一間係有

利申 有資格簽 不過你300就算啦 寄應該都成二百幾

好方法 可以一試
好過乜都無

原來有牌都寄到 二百幾都OK架相比換踭口紙幾千甚至過萬
香港真係搵唔到有賣

其實搵緊有冇fd嘅fd喺UK

樓豬呢個情況係dg入面既腐蝕性
空運危險品 第8類
準備返個packing同文件上既資料就得

好似話用完呢d sealer成副引擎唔洗要，入面全部都係sludge
利申 9up

係 樓主等劏車都得 有frd試過

搵paypal搞

關Paypal 咩事，順利寄出，又收到

寄船囉

賣家唔覆唔搵paypal開case搵邊個搞 ?

依家問題係集運唔寄香港呀，你理解能力係咪有問題，賣家寄出件貨，又收到，件貨又冇問題，咁關邊個事呀，買果條友on9 囉，叫人回水，邊個睬你

香港人最撚叻咩都話報警報警嫁喇

如果listing有講可以return而賣家又唔理就可以開case
你唔係以為件貨有問題先可以回水下話原始人

3. If the item arrived damaged, broken, or faulty, you have the option to add up to 10 pictures showing any scratches or defects.

係咪唔識睇英文呀

佢只係講緊其中一個case
呢個係講如果收到之後唔想要

唔好睇啲唔睇啲得唔得

果一張圖又你cap嘅

就算開case，佢都可以唔退㗎

屌你 咁都比你諗到

樓主又可以寄到件貨
第二間集運又單生意
第一間集運又可以少個競爭對手

一石三鳥